小計一條 勇者可以一睇

今後每次野餐
都會有好多人鬼影住
各勇者可在身上貼上大家的訴求
e.g.
獨立調查612
追究警方濫用暴力
林鄭下台
釋放市民

衝起上來都出師有名一點
各位加油

推